唔係因為有血緣關係就叫佢做阿爸

一個無盡過責任嘅人有咩資格比我叫做阿爸
最多叫做roommate

佢貢獻左一條精子

幼稚園到中學畢業從來無參加過我學校活動
70%糧自己去賭 30%叫交下租同其他必要支出
成日都睇唔起女人 係我做到全屋第一個大學生先改善下
成日無端端發下癲 打下女鬧下老婆
4歲比佢打到流晒鼻血 12歲比佢用櫈踢到甩皮
有親戚朋友嚟又扮晒有威嚴 打下女又鬧下老婆仔女 平時從不管
真係有資格做人老豆咩
成日以為自己萬幾蚊嘅糧好巴閉可以養到一家五口 收下皮啦

其實好sad

離婚

搬出去住啦 唔得嘅話唔洗同我講
因為得一個原因 就係你廢

娘家有啲錢同靠阿哥份糧先唔洗食老綜 搞到人哋以為我好幸福快樂 其實我自卑到唔敢同人講

我哋成家個意願係各散東西 阿哥準備結婚搬走 我打算去外國讀書 我阿媽就返娘家住 其他係咪好悲哀

我阿媽死要面係外人眼中我哋好光鮮 同埋阿媽怕我哋單親會比人蝦同睇唔起

去到中學都應該唔會有人因為你單親而睇你唔起你母親都一直縱容緊你老豆

依啲啊媽又係冇乜本錢同知識先有啲咁守舊嘅諗法

我啊媽都係咁

唔悲哀，幾好呀，至少有選擇可以離開

咪咁啦 你老母都係擔佢仔女啫
而且你報企喺你地老母角度諗下
頭家其實係佢同佢老公建立嘅 佢自己有權話事嘅 要離婚最冇面最大影響係佢自己 幾十歲人 點過新生活

但係我細個嘅時候阿爸非禮我
我就係太企係佢角度諗我都冇同我阿媽講
宜家大個咗覺得好蠢

就算係同呢個人結婚 一齊建立呢個家庭都係咁話
如果我一早同阿媽講早啲睇清楚依個男人
可能而家唔使再咁樣捱落去

身邊唔少朋友爸爸媽媽好早離咗婚
一個女人湊大幾個仔女

人哋媽咪依然好開心仲自由自在 一個衰嘅男人唔通佢打你或者非禮自己嘅女都要忍嘅話咁冇嘢好講

重獲自由，好過比個廢物鉗制住

唔緊要架樓主，現實中好多呢啲例子，特別係出生喺嬰兒潮（195x-6x）啲男人。成日覺得自己經歷過啲咩風浪咁巴閉，又話後生果陣搵過幾多錢行行都做過咩都識，到頭來做埋啲廢工搵萬零，安慰自己：「我唔做炸，要做，搵4、5萬一個月都得呀」

然後日日賭波賭馬食煙飲酒，沈醉喺自己幻想中